其實公務員已經鐵飯碗，點解都要驚抽後算帳

日日開咁多post搞分化攰唔攰？賺大概幾多 ？

帶口罩/罷工都唔敢，唔抵屌？

樓主死全家